因工作關係識左個女仔幾日

早幾日GE美食展 因為我係參展商 請左6個PT番黎賣野
6個都係女仔 其中一個我一見鍾情 係果幾日我都好優待佢 而其他人又唔覺得有異樣
到左最後一日 我地慶功食飯 食完之後散水 其他人全部都係搭地鐵 得我同佢都係同1個方向去搭巴士 本身去到附近就分開行 但行左2步我都係番左轉頭 問佢拎電話佢話佢有d嚇親 第1次比人問電話
之後番到屋企有傾下日常生活野咁啦 後尾問佢黎緊有冇機會約出黎再見面 食下飯行街果d
佢就話 其實我地都係做野識左幾日姐 真係唔熟架喎
之後佢就冇再點覆我 覆親都幾個鐘同得個表情

而家唔知點算好

即係無行囉

試下見面慢慢了解先，個心態唔好一黎就想溝人

你同佢講，最近股票賺左6位數，想搵人一齊食餐飯慶祝一下

佢實出

死硬啦 人地幾個鐘先覆
皮已收
我都試過係咁

不過個女仔好似見樓主面都唔想咁

戇鳩 人地擺明not interested

一睇就知樓豬個樣夜晚望到
喲囡會嚇親 你話呢？

咪咁仆街

「其實我地都係做野識左幾日姐 真係唔熟架喎」
嘩依句仲唔夠明顯咩

其實我地真係唔係幾熟 完

勇氣可加! 再接再勵!

叫咗你收皮啦 , 仲問

收皮啦煩膠

有咩點算
行開啲啦

你相貌如何

第1次咁樣追番去問女仔電話

我返書展
第二日已經食咗隔離檔個part time 雜誌妹

下個更可愛

無行啦 屌 仲問

比曬機會你表白都唔去馬

唔好搞人啦, 擺明rejected

其實佢黎緊會黎我屋企附近讀書 我都想見下面慢慢了解 佢話我同佢唔熟所以應該冇機會見
希望第時佢黎附近讀書我又撞得番佢啦 或者佢唔識路可能打比我問我啦

而家都好怕 我搵佢傾計 佢係覺得我煩 所以我都唔敢成日wtsapp佢

一定又高又靚仔

你個樣

學生妹最睇唔上眼啲做飲食業嘅男心

完啦 對你無興趣
不過你有膽抄到牌 一定有下一個嘅

利申 無膽抄牌的人

擺明唔靚仔

下個la唔好浪費時間

睇個句已經知收皮

我都係第1次...果下真係心跳好快

佢試緊你有冇誠意
繼續whatsapp佢

夠膽抄牌都犀利

比好多人話似李小龍 但笑果時冇佢權骨咁大

直接打俾佢啦 女人需要一個leader 俾啲霸氣佢睇

乜7都一見鐘情，d死狗工的台詞

咪幾好囉, 極速收皮好過俾人當兵撚.

完

唔知佢做緊乜ge情況下打比佢 會唔會覺得我更加唔知想點

我係狗公就唔洗諗啦 直接走人啦

2.5-3.5/10

漏咗是咁的

唉 同你好似不過約到個女仔一次 第二次佢就話唔得閒 連自己衰乜都唔知

可能真係唔得閒姐 其他聯絡上仲有keep住就得啦

約到已經有機啦其實

唔想同你熟呀 死開啦 肥矮醜毒窮

我都卡咗好多次係傾計到
有無player教路點先唔好搞到好似好急進咁

不過我聽過女仔既感情比男既遲黎 你可以繼續揾下人既 不過唔好太密 加油

衰樣衰衰柒囉 仲唔夠原因咩

直接得濟又話人hurt你
間接又要扮唔明 硬係覺得有機
啲女隔幾個鐘先覆係常態 但講埋唔係幾熟就要識收皮啦

我會繼續努力

係咪唔夠風趣幽默

人地擺明對你無興趣

先照下鏡

死狗公

關咩事
咪又係睇樣

個樣似李小龍

唔好煩鳩人啦

係樣加錢
分配比例視各人不同
但經過調查，大致上係10/90

Dont ff la ching

無得救
溝唔到好閒姐 第一次鼓起勇氣就一定有收獲咩
下個啦 咪曬時間FF

問佢有無機會食飯做乜9
你地係岩傾既 傾傾下自然有機會
衣家比機會人直接收你皮

人哋咪講咗囉屌
釣住你又話收兵
直接講你又ff

屌那星

太急啦你咁快約人出街 美食展先完咗無幾耐 都係圍繞工作 寧願你係文字上溝通了解一段時間先啦
不過抄到牌 係叻仔嘅

即係無行囉
分分鐘有男朋友添
拒絕得咁死
一係有仔一係你完全無吸引力

你唔係以為李小龍個樣係呢個年代會係靚仔呀？

其實佢係廢事落你面先畀電話你
可能人地本身有男朋友/鐘意嘅人
或者你個樣完全唔係佢會產生興趣
所以都係唔好抱希望 趁仲未有感情斷罷啦

人地都講到明,仲努力乜鬼 男人老狗咪咁肉酸喇

我都聽過女仔只靠最初3分鐘印象就可以判斷到個男仔有無機會發展，好明顯樓主過唔到關

肯俾電話你 即係未去到100%負面印象

但係人地都講明
咁你就應該減速喇

預左無行先喇
慢慢傾 傾到計你當好彩

我上一份工又係覺得有個女仔ok 但係一路無講過野
之後加左佢facebook
佢又肯accept
我有時出d status佢都會like
辭職個後就messager佢想約佢
Hi左佢都有hi番我 跟住打左段想約佢出街
跟住就已讀不回
不過都好過無feel釣住你既....

on9，李小龍出名靚仔有氣質

1.你一定唔係靚仔
2.條女好可能有仔

完

照下鏡應該有答案

其實我地都係做野識左幾日姐 真係唔熟架喎

笑到仆街

好撚心啦，人地都講到咁白，唔好再ff 比希望自己啦，想屌西都唔係咁下話？

你話你問佢「黎緊有冇機會約出黎再見面」, 如果你句野真係咁問, 正常女仔聽到都覺得唔舒服,
正常識朋友洗鬼低聲下氣, 即刻成個狗公/毒撚咁
老實講連你自己都覺得唐突嘅野就唔好做

on9 exhibitor 平時串柒柒咁

咁又唔係咁 只係講番比你地知 我意思係咁ge

Btw樓主檔嘢係幾多樓

美食展得1樓係

就算佢keep住覆你 都唔代表佢對你有野
不過佢唔點覆你 你就收得皮
再係咁煩撚住人 小心被人block埋

咁就緊係啦, 你問佢拎電話人地都話嚇親, 點知你返到去傾幾句就約人見面, chur 到咁行,
呢個女仔冇行嫁喇, 你再搵佢人地只會覺得你變態,
仲有千奇唔好同佢講咩 好似煩到你, 以後唔打擾你果啲, 即刻變態+1分

仲有三樓個專櫃喎

3樓主要唔係食

佢係後尾話嚇親 第1次比人問拎電話

btw我都覺心急左d

邊有人會拎電話 拎開哎豬

你見到話唔熟個句，之後唔上已經遲左
你應該即刻講，就係因為唔熟，所以出多幾次街咪熟囉

樓主係咪姓林

呢句= 其實你好樣衰/唔岩我, 真係不了

前排番pt,咁做完個日散水
同個老細搭同一個方向ge巴士
落行車佢竟然走黎抄我牌
咁大個女都係第一次

傾個幾日無謂野,佢就話想約我出黎見面食飯
心諗,唔係掛 幫手做個幾廿蚊個鐘pt就想約人
又唔係靚仔
覆左句唔係好熟之後就廢事理佢
得閒開wts已讀下清下通知 最多比個emoji佢算數
香港真係周街都係厹

唔肯見面 幾個鐘先覆個emoji 巴打我明架

Rip

傾過計都未必一定岩時機約, 你仲要冇傾過計, 仲要仲要仲要「打一段野」去約人出黎, 女仔只會覺得嘔心

你同人wts講左啲乜呀 如果好似interveiw咁死問就哋得屎啦

唔係 我個姓由我出世有認知到而家 除左親戚 冇同人一樣過 唔講呢d啦

人地都話同你唔熟
知咩事啦

呢句真係好撚絕

係buy你 就唔會講識咗幾日唔了解
同你講係冧你第一日去咗酒店爆房

我呢度請都700蚊日 包2餐

佢都有問我日常d野ge 唔係1味我問佢答 都有d笑點位

三樓不知幾多嘢食

我成日上中電度玩...幫佢地舉牌嗌下都有 但食真係好小喎 除非你講ge係肥媽或者中電煮出黎果d啦

你真係煩

你話咩就咩啦

不要暗戀...

狗味濃

總之d女對佢地無興趣都有罪

有咩點算，無行啦😅。樣同錢你有邊樣？

照下鏡先啦 死毒撚

1, 3, 5樓都有美食節喎
aim唔同客群

垃圾

照下塊鏡先啦

樓主明顯唔係靚仔

佢比得電話你其實一開始情況都未算好壞

衰在你咁急問人遲d出唔出街，比人知道你有意圖
再慢慢傾下先吖嘛

同佢講我有層樓咩唔通

太急😂
傾下計先，八到佢有咩興趣，再話有餐廳想試。
除非你好charm，如果唔係人地未必想以互相認識嘅前提下約出嚟見面。

有自信的柒頭皮

依個假ga

一彩就知你青頭
o靚妹仔or d強勢d既女人 聽到呢句個反應只會係:你當我係雞？/你當我係乜野？
更加唔受你溝
要叫雞去深水埗大把啦 洗鬼曬自己賺左幾多錢咩

拿！
撞得返還撞得返 等佢還等佢
你係到等唔代表撞得返
再者 你都只係一隻厹 見人靚就想溝人
而且人地同你講 識左幾日
人地當你係同事炸 唔會有機會
加下電影教壞人

熊市賺6位數
如果佢肯出姐係佢貪錢兼無腦
而且佢唔肯出你先繼續諗計溝啦

好撚柒樓主

事實係6個PT入面佢係唔太靚
有2個仲靚 但唔係我鐘意果類型

個女仔算幾好人

你地唔過電就無辦法

咁又點？
唔太靚就代表你唔係厹？
你都係見左佢6次 仲未正式相處過
返工 仲要係pt 你唔係諗住教佢做過下野叫傾過計下話？
同事就係同事 你地連識都稱唔上😂😂😂

算把啦
冇行喇
再煩住人仲難睇

擺明對你冇興趣
自己消失啦 仲r水吹咪仲肉酸

注定無女架啦你

樓豬樣一定好柒

毒撚真係毒撚
問乜野有冇機會 仲要一齊食飯行街
你又唔知人鍾意食乜 又唔知人鍾意行乜

傾熟左自然知個女仔鍾意食乜
然後借啲咦話：
開左間新餐廳 好似唔錯 不如下星期X一齊試下 (最好就腳 ) / 我知有間餐廳幾好食架

如果唔應承既就搵下個啦

淨係直接拎電話已經柒左

唔識路打比你LOL
你話笑死唔笑死 宜家仲會有人唔識路問你點行 係都講其他野啦

問咩吖
邊個睇都知冇行啦

狗公

明顯到pk...

樣問題

「其實我地都係做野識左幾日姐 真係唔熟架喎」
女仔要到咩程度先會肯同男仔繼續chat

睇feel既姐

Your fate your

收得皮啦

好自豪係咪？

係咪年齡差好遠？
你幾歲？佢幾歲？

我23佢20

老實樣子如何就是結局如何
事實黎 換轉我自己其實下意識都係咁去判斷

形容下姐 冇自豪

之前睇到個post話幫人含撚又非gay，睇到我眼都凸埋，喂大佬唔係利申左唔係就唔係架啦
你呢啲擺到明係狗公，咁撚多藉口
你話啦，咁都唔係狗公點先係？

樓主果幾日人定成日有變態眼光望人。 條女都驚左了。

我已經Hea覆你啦，講到咁白你都唔明？求你唔好再纏住我啦！！

有時間去照下鏡啦！

冇啦
同你一樣

樣衰=唔熟

扯住旗抄牌既青春…

你問我拎電話，我係以為你有其他Job請緊人先留個number聯絡，點估到你唔知醜日日whatsapp搵我傾閒計，大佬 要傾都唔係同你啦

一陣block埋你先

咁你知咩事

勇氣可嘉，下次努力d

仲問啊?

望下財經台班人就知唔蝕6位數都算係咁，仲想呃人賺六位數？
條女落搭一係無腦一係弱智

放棄她

塊鏡會答你

係咪你太主動

係咪咩催情朱古力嗰個po

車 識得果幾日愛咪愛佢個樣 洗唔洗咁牽腸掛肚

同樓主差唔多情況，面對面交流嘅時候都叫有講有笑，不過whatsapp佢又係隔幾個鐘先覆有時仲藍剔，唯有自動收皮

我唔甘心呀

巴打唔駛灰心人夾人
好明顯你要做嘅都做晒
最緊要自己做足唔好後悔

隔住個moon都feel到樓豬有幾毒

樓主一定好撚樣衰

笑撚死

正常都傾陣計了解下先約啦吓嘩
不過條女好明顯對你無興趣 哂鳩氣
利申A0毒撚過來人

人地已經叫你食屎 點解你可以咁厚顔繼續WhatsApp 人

加油 再接再厲
今次唔得咪下個囉

"真係唔熟架"即係唔想再熟。

完。

如果樓主靚仔返小小就可以避免呢個情況

即係課金先

樓豬實係CHUR到爆

睇字都覺得柒

一黎就想約人出街
衰撚左啦
樓豬未溝過女？

靚仔：識左一個鐘都可以俾佢屌

毒撚：其實我地都係做野識左幾日姐 真係唔熟架喎

唔睇得都打得吖

your face your fate

唔係咁易放棄呀樓主？ 人地咁講都係想試下你係咪值得佢愛 我個ex追左成年都係咁追番黎

你好chur

嚇到人咪得囉

認真 唔好咁急,先係現實打好關係先

所以咪ex囉 屌

個女仔係咪姓梁?

無"係咁的", 0分

幾好丫 又冇損失 仲可以上黎事後討論

佢都講得幾直接

唔洗再搵啦 好明顯冇興趣 下個啦

無機啦，放棄吧!

其實真係唔係所有女仔都睇錢⋯

有冇馬僉身？

死左啦

你吸引唔到佢, 佢連做朋友都唔想同你做, 仲點會想同你拍拖?

move on啦

「其實我地都係做野識左幾日姐 真係唔熟架喎」

咁明顯地收皮仲煩住人做乜

不過樓主一開始就做錯咗
應該以工作為名開個group add哂6條女先
喺個group度同所有女吹水先可以令佢地減低戒心
咁之後再私底下搵佢傾計就冇咁odd
就算呢條女唔得，可能無意中吸引到另外5個都未定

你唯有等下次再有function
請嗰堆新囡囡啦

我得樣冇錢但都okay食到女
係咪代表樣太好

咁簡單，姐係對你無興趣

樓主唔好嚇親人啦

聽樓主咁講 你都應該唔係搵得少

銀彈戰術有冇機

表面果句: ”其實我地都係做野識左幾日姐 真係唔熟架喎”
內心果句: ”慳d啦仆街，你咩新鮮蘿蔔皮，唔係唔熟，係唔想同你熟呀!”

其實你有勇氣去問人攞電話已經好勁
宜家衰左都唔需要介懷
因為你有勇氣攞電話已經叻過好多係依到笑你既毒撚
同埋個個女仔都唔會再見 都唔怕話尷尬
下次遇到鍾意既人再努力追
利申:絲

認真答你
keep住搵但唔好太chur
你做到咁明顯 如果佢真係決絕
一係hea覆你一係block7你
如果仲有認真覆你其實都仲有機

我都拎左個有興趣既女仔電話
但唔敢搵佢

有無相先
女校就可以繼續煩住佢 煩到佢習慣有你
如果係普通女仔就走啦 做兵價值都無

自己收皮啦死毒撚

根據理論 有十分一既女你穩食 但開發唔到剩低既90%

所以你只係okay食到女 唔係食撚哂d女

我都覺得係心急左好多

而家就係HEA緊覆啦 多過5隻字都冇 仲每句都有 笑喊表情

九龍城女校黎

得閒照下鏡 睇下自己個樣

你唔撚係以為自己有機會呀 ON9仔

毒到
like下你嘅野就對你有feel咩 計又未傾過 那來的自信

咁人地覺得無必要認識你 就係咁簡單

算吧啦唔好咁多ff

收皮返去打個飛機算啦

走開啦柒頭

next

有無whatsapp對話cap黎睇下

Show 下財力

點解可以同人地無講過野就想溝人 好奇怪

係有興趣會keep 住同你傾la
唔洗問條女d 回覆都係表情呼號，哦，哈哈之類
搵過第個la

呢個乖乖女黎
唔識反應啫
落多兩錢肉緊就得

唔好灰心
下個會更好

俾埋落台階好黎好去仲咁狗公

點都唔會係返工識啦

街外人邊信得過

你唔係佢杯茶

都算好啦

遇著港女當你兵你就仲撚慘

演落去一陣人地條仔出現叫個狗公收手

咁都唔明

佢就係對你無興趣
唔好話人怕醜
佢怕醜就唔會講得咁明顯
擺到明佢唔想同你熟呀

習慣？
再煩block鳩左你添呀

咁都get唔到？老實番工第一日已經夠時間比佢決定有無發展機會 仲要成五日佢都話唔太熟

唔夠靚仔囉，柯篤尿照下自己個樣先

實有仔啦

好mean

樓主自問自己分數係咪同佢差好遠？
咩分就食返咩分女
想食好啲你就執下自己外在+內在

其實樓主都算勇

係落實得心急左小小

唔緊要啦
我識左成年都係俾人話唔係好熟咋

毒撚好可怕

臭鳩

唔熟+幾個鐘先覆都好明顯下了
btw敢拎電話 真男人

其實人地話唔定有bf呢~